車大電問題

請問巴打
我揸 mb 既 gla
本身舊電係agm 規格
但車grp 有人介紹可用哩隻樂聲藍電
但換左一個月左右，個電就顯示充電不足
仲有ddpai 我set 12.0v 保護，都係熄車後拍得2小時左右就cut 機

想問我係咪換錯電？定係打南磨老化左？

你部 gla 應該有 start stop?
所以一定要用 agm 池
用普通池(你呢隻, non-agm) 會好快玩壞舊電
你就是成功嘅例子

咁我每次都唔用start-stop 係咪可以耐返啲
車grp 啲人放伏呀，佢地話用左兩三年

車gp
香港果啲所謂車gp你真係入埋我果份
成班開黎都係為搵食
一係出黎大皮彈頭冚